[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5645)

New one?

Gg

Fast

屌你老母大阪飛腳

推依到

買飛腳 fg 秒jump

DWG win硬

大阪臭腳

舊樓豬好慘

屌你老母死架仔, 呃撚左我成日錢

即場買咩好

買咗飛腳反cup 洗唔洗驗腦

唔敢買

d魚腩今日好威

前鋒又針埋

3-0 國人回家

前鋒

無野 我錯
唔識規矩

咪撚賭啦, 痴撚線咖D架仔

西鋒針

全下盤日

1-1無腦加號？

唯一中左兩場韓假角球。日本波無贏過

仆街 前鋒快d入多2粒

1-1！

飛腳1:1

１０分鐘半大

前鋒閪撚埋

飛腳！

飛腳goalllll

前鋒入佢老母

下次係留言隔離有3點 以此內容開標題 睇下得唔得

支那主場比人大炒好肉酸

快啲cup 佢

飛腳CUP埋吧

屌佢老母! 快撚D CUP啦

2020都年尾 仲有人買北海道

前鋒dllm

thx

前鋒中眉

前峰d把握力

咁撚快2粒, 分分鐘半2全2 撚鳩2.5B

仲有好多傻閪推緊隔離

究竟Ｄ新會然係咪盲閪黎？

撚主fg

中柱

東京頂住呀

近十一場全贏 買主

前鋒-2
北海-2

買前鋒未贏過錢 dllm

羊巴智破日假

+1

臭腳快cup

前鋒笑撚左

半8 全9

垃圾前鋒 屌

東京 上！

場場應該贏

下盤下盤下盤

我都係

東京似反cup

小試東京冇入球

唔係
Ｄ人真係盲，上次都係咁
屌到第７頁先去隔離

前鋒WIN有2倍即all in

全下盤

前鋒 飛腳大

臭閪腳

追撚咗4注日職半大 終於有

東京比多波

支持

真 豬都掋

半埸1:0，全埸5:1 有兩埸

東京入多球一世球迷

fc西京有d料到

飛腳0:1

低水買咗平手飛腳係咪要驗腦

前鋒係咪黎搞笑

1:1 goalllllllll

要大算

696角有咩問題 仲唔派

pushhhh

全下盤 賭j咩

終於捉到場半大 @2.4

垃圾前鋒

臭腳被禁屌

咁都買到半大

比個12m東京

收到

我真係屌你老母啱啱叫完前鋒
而家又要叫飛腳飛腳追和左
又要叫返前鋒
屌你老母想點撚樣啊

前峰東京入多2球

東京入

癲撚左, 全部下盤隊禁屌強隊今日

東京下盤 啪啪啪

下次一齊叫lor

前鋒入未

東京快撚啲入

協議全下盤，勁到，垃圾日假

又下盤日

無理由日職一場半大都無
頭幾場無買，係捉今場

冚家剷前鋒入波未啊

-1c

前鋒入波show 開始！

前鋒無令我失望 又再次上半場(角大) 下半場角細

前鋒奇蹟穿盤

70分鐘 開波

前鋒又黎半6全8啲fd
成日上半場刷角 下半就唔刷

鳩腳cup啦屌

又幫人gel

前鋒今日唔識入波

東京盤+no 3rd goal

閪京唔閪一次黎睇下

前鋒準備入

7點 -1啦

唔要準備

隔離仲推到100 好野

俾多c洗死？

點解696場角球可以仲未派

東京 前鋒 是但一邊入開2.5大

半八全九

仲係999999

今日戰績
三賤
紅鑽
首爾
肛原
帕電
696
前鋒
飛腳

前鋒單刀都炒

前鋒，天地有正氣

2-1！！！！

前鋒冰c 20分鐘

2-11111111

真係有2倍win

前峰東京差1球

前鋒有正氣
比多粒

GOAL

屌你老母又要嗌飛腳

goal striker

前鋒比多粒 3比1唔該

小林悠again！

入多球

前鋒補飛算 怕撚左下盤

前瘋

前鋒2倍gellllllllllllllll

On 9走地幾下唔俾買大
跟住就入

臭閪腳肯入未

做乜唔買2倍前鋒

北海道入夠球定下驚先啦

唔撚係半８全９下化

999999999

飛腳半主 10 1

刷角未

有

北海道無野爭咁搏做乜 損人不利己

前鋒-1

前鋒臭腳上呀

上呀北海道

99999

東京又要再吊下。，
快d 追和

LM

原來日職依家有返觀眾

因為會比東京追和

BOOM 輸晒

都係實力一種
500串曬 收到手軟

99999999

q

臭閪腳控球比35:65
我屌你老母咩

-6C
買大左

停到on999999

我

東京

北海道禁屌就入埋佢啦

屌 隔離錯括號都仲推

差一C都唔撚俾

終於１０啦屌你

臭腳係咁畀人射係咩事

鳩腳唔好咁廢啦屌

1:3先啦北海道

即場回撚到, 睇黎JUMP得

腳入多5球

川崎上呀

前瘋比多粒

大阪飛腳

搞咁多野咪又係角大
連續十場角大鋒

奇積2:2

屌你有兩個post

ＣＨＩＮＧ講得岩

前鋒上呀

前鋒比多粒

3-1！！！！！！！全格

你睇下隔離個標題

兩場俾多球我

隔離果邊比盲閪專用

真

屌你老母大阪飛腳你想點啊

踢到唔知以為你係下盤

原來鳩腳臨尾玩到平手 屌又中伏

俄超角大撚唔撚得過？

前鋒東京入多球

111111111111

飛腳求走盤

俄佬3寶

前鋒我屌你老母

前鋒贏緊咪撚再刷角

-4c

前鋒上佢老母

11c... 中水10.5b 走寶

11冰到尾

大阪飛腳屌死晒你全家

比多3c

前瘋d 腳法 真係有料

入波先得架

前鋒比多2角1球我

頭先又講東京有料到 信左你。。。

獌城原來排13

前鋒比個全格黎

大阪 入多粒

鳩腳

真係唔差 下半一開波就睇緊

下次買咩講聲

差d22

呢到講嘢又唔駛負責任 信自己罷啦

12

31

無差d.....直情要

前鋒高水-1係咪冇可能啦

前峰咪扮勁

？

3.5b啦 求下兩隊

前鋒比多球

東京廢撚到，諗住偷個3.7倍no 3rd goal，咁易比人入

1角1球啦前鋒

fake

夾完13.5s 無震過

花仔

好在有人講一講前鋒 望一望啲角入左賽前9.5大

前鋒補6

補6 前鋒唔該死

和唔和到

+66666

試吓開個3-1

11c ft pls

屌 原來過晒嚟呢邊

東京真係廢撚黎 角又無波又唔識入

一球球半轉半一應該就係內定贏一粒既
希望我冇睇錯啦

勁撚到，角大，3.5大齊輸

乜又係你呀謝生

2-1大家開心 買左no goal

定位罰球

前鋒角呀

封盤》freekick

搞咁撚多野比人反擊啦

停屍呀

奇蹟3.5b

快31

東京和到 10 1 100

半一上盤比狗屌

補時仲有幾要幾耐

31未

Me

一野換3個 浪費時間

me

俾多一角

Last2mins

無 88

臭閪腳有冇神奇更衣室

唉屌 又走盤

2:2

未

屌搵左你好耐

咩事

又針

前鋒絕殺 51 200

不了

中

大家睇路

三賤假撚到

有無人俄超要主

俄主有冇人跟

屌你老母東京買左半一

中wo

爽囉

屌你前鋒 生性D 456啦 仆街
幾下單刀都唔入

11.5 12.5s

得半格

入5k玩到鯨上返15k，輸13.5大死追12.5 11.5，清袋屌你老母做咩失控呀

爽？

11.5 s 震到

又白賭

跪求鳩腳開3-1

圖拉阿仙奴

Dwg 4龍gel得

你都戇鳩 半場 13.5 大 開高左 仲俾佢引

唉，做物尻

腳可唔可以打破3.5關口

Rip

玩下

叫得阿仙奴都唔慌有好野

今日賭到好撚攰 上上落落 心血少啲都死

list 呢

下次唔敢買11.5 手痕買埋 震到...
12.5s 睇死開唔到 13.5s買左2x1

你好撚醒，屌你

杜塞爾多夫
漢堡
史浩克04
雷丁
迪祖亞拿
克雷塔羅
仙台
清水心跳
696
北海道
東京
圖拉阿仙奴

我條飛，飛腳和有沒有屍收

係真喎 賽前9.5 夾完 成場好舒服

我了

屌 同路

縮晒注 咩事

100

一早上左岸

反手

娛樂注認真問

輸咁多場 應該抖下 頭先

100派左佢好過

都話攞番100

和波收返一舊?

11.5s 12.5s

覺得有場日職會搵場爆角心理，估唔撚到場場一樣

Yes

係 走盤 輸半 如果和到

係咪？好少串

sn 巴龍。。

yes
但咪撚和得唔得?
屌撚左上盤

腳下半nba

冷靜啦
長命波長命賭
一場半場追唔到咪等下次囉
你驚無得賭咩

個勢比人NBA

腳贏我照收200*1.91？

屌 跟算

我屌你老木同我死入黎

留10k玩今日馬拉松 起碼仲有機會cup 而家乜都無

咁撚似我 一連輸就買大幾倍..

一連贏愈買愈細

收到 死跟

是

跟

球女真係FAKER之後未見過勁

係，以家娛樂注好開心

跟 齊上

咪係
可能一陣德乙英超買大又會中番
同一場角球追幾注非常失控

飛腳殺呀

飛腳即場有咩推介

佢比你感染左

似足我買角細... 一路爆上去....

球女ok la

腳停30分鐘角

咪撚比支那贏得唔撚得呀

立即單殺

屌 燈撚到

勁中。。

dopa 呢 真正路人王

阿仙奴禁屌 買個fg先

哇
臭腳差Ｄ入

屌你老母閪 咁都唔入 斷腳啦

上半場買左 頂唔頂到

魯芬

臭腳三碼都唔入

神救

垃圾黎

唔撚要差D啦

正式宣佈 日本只有前鋒正氣

腳第一下射左去好撚過

七點後下盤日

sup 內鬼

大佬 我要入呀

臭腳咁都唔入

仙台心跳都係

三賤到柏雷... 痴q線

點解俄假會開即場咁撚搞笑

發達幫 角大

同問

靠前鋒打返個和

上呀, 臭閪腳

無得唔服

No

15分鐘後補返2.5/3

派錢日

劈劈劈

臭腳終勝

點會無

9.5b?

21未呀

柏雷冇奧倫加都買係智力問題

乜撚野

點派法 我都輸左成日

腳 快手

補上補

臭腳快入

突突突

gg 1:0

屌你老母

飛腳咁都唔入 實畀鳩射多入

咁佢係要補架喎 足水補返個本 點都賺

??

大陸仔果然弱智

人地巴龍ＢＵＦＦ仲施施然行埋去想搶火龍

?

8點殺佢老母

前鋒派角未

以為dwg end到

正氣半大德乙

卡山即場主勝準備高過盤

行埋去搶龍果下簡直係智商有問題

比馬會殺

德乙剋星

驗腦先

你買咗客喎

臭閪腳入撚D入啦屌你

屌你 呢到波po 無啦啦dwg

冇啦 呢一隊支那唔會贏到

走盤過梗飛腳平半

臭腳5:1好無

腳

度左一個鐘 有信心

日職 冇嘢報啊 靜到抽筋

買左飛腳3.5細met定飛。。。

日本波永遠控角隊

21 FT都收貨啦屌佢老母

Ok

派錢比馬會

派角未呀屌你老母

冰到

唔係真係半2全2撚2.5B呀?

奧厄紐堡發達幫半全大

半５Ｃ全５Ｃ仲勁

好高水咩

腳3.5b

飛腳9.5 角細 gel 到

屌 唔派彩點買

唔撚知, 不過成日半2全2

貼貼飛？

象腳準備爆角

冰角爽死

齋嗌唔買

好多角大出嚟反gel

恭喜dwg

Dwg搞撚掂

上半場快刷5c 下半停晒

55555 iced

誰人受痛苦被懸掛在木頭

嗌撚緊上盤 , 唔好煩

至高的愛盡顯於我主的手

俄假一球都冇

看血在流xxxxx

看！

主能救 主能救 我知主能救

今日d日假...場場細波下盤都可以咁多角細..俾狗賭 柏雷10c 前鋒半8全11

俄假 3寶 正常

換一半人

2-1

腳21

goal

2:1

Goal 腳

腳好波

大阪

臭腳輕鬆gel

一換即入

臭腳

買北閪道真係要驗腦

依隊野一早已經blacklist

卡山1:0

飛腳GOAL

飛腳！！！！

角大

卡山

Goal！！！！

一齊入波 卡山

好波，飛腳

一入黎就入

俄仔一齊入

臭腳 卡山

血汗工廠

中啦

咦有希望

卡山2more

屌你 入波先叫飛腳

立即完場

係咁㗎啦

唉屌你老母

卡山2:0

飛腳差啲死

俄仔20

Why

圖拉

咁快２：０

屌你老母 阿仙奴

nba

閪腳有冇咁撚勁 屌

咪撚呀屌

2-1就刷角

咁快2:0

主其他

俄假可以買角細

唔派角乜柒都買唔到

半大

㩒緊卡山就入 你老母

俄佬半大半主

勁到癲

魯芬易到

好彩佢恢復水準

我屌你老母臭閪40分鐘無角

臭腳！

買撚左11.5s 8.5s

鍚菲有冇同路

屌佢燈唔死心跳

想all in 曼城

就算8.5爆 11.5都唔會爆掛

即場角細真係清泉

飛腳快d完場ok?

點解禁屌會俾對家入兩分波

後悔入得蚊注12.5s

岩岩如果前鋒衰左我就唔洗出現...

你有冇睇live架

以為你反底
早ggun你

點解可以冰到咁？

又高水上盤

球證企飛腳果邊 點輸

有無人東京角細仲未派 dllm 狗會

刷角未

冰撚左半個鐘

莖今次有無飛睇

燈燈池都唔驚？

試吓3:1

Gel頭反手

臭腳易到

仲數緊

下半飛腳禁返啦

含家產咪 gel

有咩好睇 打個和 你見我成場前鋒唔見左

發覺而家波po多左好多四位數以上飛

臭腳gel

俄假下話

臭腳 水泥Gel 一齊gel爆佢

哦 sor ，當我無講過

係

即係50k

通脹呀

好多癲佬

爆c 未 dllm

有無人解釋飛腳角球係咪壞左？

好頭痛

心郁郁想入

一個肺炎令到唔少人越賭越大

呢到大把大蛇 只服全黑 羊

等多陣買既話有半格食

顛

點頂

邊個話俄假細角

多左人失業 月尾收到遣散費咪有錢

早知all in

關愛基金收到一萬

呢樣真.... 玩返1 2百真係好輕鬆 原本無壓力

對家入左仲識笑 ...係咪賭到傻左了

鋪左幾多草皮先攞到張黑卡

入波未札幌……

咁岩就係心跳跟左 針到冇心跳

66666

你一日幾皮應該幾快

100+先

個班大陸閪食屎 乜都無做都有

教練話唔比入

呢到好多大69
RIP

拎白卡應該快d

唔夠 要買埋馬

大69死全家

我諗呢度9成人7月已經輸晒嗰1萬

我服你

大陸你有貢獻我又無問題wo 又做野又交稅個d

快啦屌你老母

係 好多人唔見晒

我就係其中之一

我拎個一日 推左場唔知咩無晒

全部買哂衫

我伏你

攞到錢個晚場曼城

我大賺

垃圾臭腳淨係識晒機會

3:1

相傳你靠呢一萬起家?

知啦 講左幾個月

邊條撚樣話俄假角細呀

真定假

係美股坐緊貨

好似真係

屌 聽連登仔講入咁角細半場可能就爆

No goal直屌5k

美服針得仲勁過呢度賭波

係心諗一萬咁少博一博

餓仔半7

星期一跟美服po d巴打清左倉

兵工廢撚到

半7魔咒

及早離場啦

叫得阿仙奴都係咁上下

札幌追和未

阿狗又垃圾一場

等緊執平貨

定時定候幾分鐘就開一角點賭

差唔多

果d另計 呢到無

有無人嬴錢可以派

買角大咁簡單

飛腳入多球得唔得

依Ｄ先好賭

腳你開3:1啦好嘛

手持飛腳盤同3/3.5B 想飛腳入多粒會唔會好過份？定係安靜收2:1飛腳算

知足

2:2

報假？

做人要貪心啲

飛腳可唔可以3連c

場波無啦啦開走地, 唔通半2全2

飛腳3.5細，洗唔洗補

真的

飛腳4連角未

唔洗啦下話

要

頂撚住臭腳

大注左⋯⋯

2:2未丫屌你老母

飛腳快完

平安鐘緊

我都係 50蚊

補乜叫緊湖

湖？ 大陸人嚟？

3-1

買ng贏多d啦

半5全6

睇到燥底 一角都冇

7

卡山3.5s補唔補到100%贏錢好？

777

半5全7

屌⋯

2-2

你唔撚係？

臭腳點輸

屌你老母冚家剷大阪飛腳仆街死

炸

喂屌有冇咁撚on9阿

炸！

唉 屌

booom

屌 臭腳

中楣

頂我又燈買左ng

On79 臭閪腳，屌你老母

炸！ 嚇L死

炸佢老母！

炸咩

炸完對家入

屌錯sorry 飛腳

無入到網

嚇死 補小小客先

奧呃下盤定發達邦⻆大好

差少少輸錢

入佢老母

炸左而家仲腳震緊

firm 2-2 好多人針左？

3.5s練緊心

洗鬼補

又入？

輸錢啦屌你老母

日職全角細

嚇撚死差啲就跳樓

無野啦，飛腳頂撚住唔該

2:1姐

追和未

至少我係

快吹雞

快啲頂撚住啦唔該

臭腳隻手震撚到，幾球係白線先個球差唔入

好撚驚啊屌

下世

假到

攞隻手入

網都無入過炸乜

補4

有無追數注

屌你老母半 5 全 7

飛腳手足一齊集氣！！！！

炸你老母閪 屌

飛腳乖, 頂撚住

炸完xxx

頂多4分鐘

我個3.5b

立即完場2x1

last 4 minutes

飛腳頂緊

笑死

又角大又大波

屌真，係白界前碌

快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦

呢度成班炸仲好笑

快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦

札幌入未?絕殺

睇直播睇到我手心出汗

快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦

快d完

有無奇蹟追和

仲有幾耐呀

快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦快d完啦

屌你4分鐘過得好撚慢

下場

完場啦 好嗎

杜塞爾多夫
漢堡
史浩克04
雷丁
迪祖亞拿
克雷塔羅
仙台
清水心跳
696
北海道
東京
圖拉阿仙奴
奧厄
雷根斯堡
紐倫堡

北海道絕殺走盤啦好嗎

心跳500

快d完啦 夠啦 快d完啦 夠啦 快d完啦 夠啦 快d完啦 夠啦 快d完啦 夠啦 快d完啦 夠啦 快d完啦 夠啦 快d完啦 夠啦 快d完啦 夠啦 快d完啦 夠啦

淨係日假都咁多人嗌哂救命

真3:1

我而家坐低左係都唔夠膽叫野食住

屌你好似40分鐘咁

firm乜撚野呀

仆街 雷根同左

快d完啦 夠啦 快d完啦 夠啦 快d完啦 夠啦 快d完啦 夠啦

邊位呀

仲有幾多分鐘

佢完場我就可以叫塊扒食

食角

可唔可以俾多球

一樣

受傷碌耐d

啲人拎生命投注實驚

傷龍門 有排訓

丐幫幫主

你買左幾多

靠日假尾場追數

快啲FT OK

中二病上腦

快啲完啦仆街
2x1 啊

完啦好麻?

剛剛先開始馬拉松賭波

真 全日冇賭過就係等呢鋪

屌你老母 碌幾撚耐呀要

Gel 贏錢了

訓撚夠未啊屌

完了吧

都冇入到 點2:2

飛腳

咁你駛鬼追

完未呀 屌

3.5s

完未

2:2屌

琴日

賺返琴日輸

4分鐘咁耐？

玩完

杜友真飛 好野唔反你了

你老母比狗屌

屌完場未呀

北海道 慘死

道格拉斯

加撚完未呀

又想補到入？

搵餐飯食

吹雞啦屌

好撚勁d身位

又嘥一個ac

完

真就唔洗講真

Ft 2:1 !!!!!!

7.5s 嚇撚到仆街

屌你球證唔識睇錶既？

全部假波 就癲

2-1 7c

補4去到7分鐘dllm

出水未

嚇死人

睇bet365真係o撚咗

2x1 搞掂

即場12.5s 有無同路

7.5細 震左10分鐘

半8全11
半5全7
認輸了

3.5大二場都差一粒

我2X1 差魯賓

雷根斯堡 大

你搞到我又諗起佢場 真飛半大4點幾倍 撚左半個波po

贏左條飛都唔夠錢汁藥，嚇撚到人都癲

2:0穩

戒咗角細 不了

閪腳

基爾獸

細角日

奧厄上！

唔撚敢講, 客隊都成11shoots

本身買 北海道受讓 諗住可以補 點知一秒轉平手盤 補到廢時補

唔好再講，我都好肉赤

兵工贏盤10 1 100

前鋒咪大咗

*補都廢是補

禁遲左

跟左2.5/3

OK

1

11.5s

羊 半兩場大又贏，不過我買咗3/3.5

我買10蚊執700喎

屌你條2x1終於收錢

羊巴咁急

曼城 anyone

一陣出英超重心

Goalll奧厄

睇漏咗見到即刻上嚟打返

而家先睇到本來想追數

冇飛冇偈傾

好

買左基爾

買8，9 場2.5b
9，10 場先係

基爾88

Missed 祝中

基爾

辛特侯遜 入未

超重心 曼城必中

係我打慢左

北海道開心得幾分鐘

10 1 50

奧厄收錢

挽留 度多場

lm

易啦

Lm

唔緊

OKb

曼城盤 有冇同路 忍左手一個星期

唔緊啦 下次會mon實

123

得我買到

祝中

有飛都咪撚信杜狗啦

邊個角大撚負皮我

基爾獸 極速半大

1-1 半大

奧咁快收皮

咁快gel定
由頭黎過啦

雷根半大 上啊

客勝？

美詩足球推介❤️
希杭 (0/-0.5)✅
fc馬薩特蘭 (0)✅
安圖法加斯達 (0/+0.5)✅
尼卡沙 (0/-0.5)✅
祖亞雷斯 (0)✅
比馬 (0)✅
鹿島鹿角 (1.5/2b)✅
大阪飛腳 (0)✅

勇士

阿茲好勁

岩岩先中完

大注左

買下盤啦

曼應該小勝1

隔離快大

中風

跟唔切

終於中番注半大

咁你買隊得1分既降班波囉

屌你老母杜狗連曼城都想搞

買+2

餓仔比多3角

仲有我用左羊蛇分享法自製3/3.5

仲有半格 頂住

仆街狗會無2.5/3，2.5又低水

俄30

般有實力

基爾獸進化未

重心
輸左今晚休息
想跟就跟
同女朋友食飯

On9兵工

3-0

角細?

點跟呀 有時燈到仆街

原來又係內定卡山贏 半一上盤不再撚狗 屌你老尾

ROBIN 3:0

你唔好屈我老死 佢準到仆街

有大戶話唔好買踢完歐洲賽嘅球隊

佢本多終勝

唉屌

大波已死

早兩日先燈到喊

好奇左好耐 點解而家美詩啲飛 買少左幾個0

腳軟

叫兵工廠嘅都係垃圾

錫盤有無人上車？

我見佢盤路幾硬淨
似會穿盤

一皮野散紙黎

廢物

攞紅毛泥gel魯芬了

上車了

好多對我黎講

針撚柒晒啦 之前賭欖咁賭

前鋒買早咗 有即場應該遲少少買

另外個3場德乙未開波？ 唔響機半大

勁

重心
般尼+2

收到哂 我買左mc放心哂

。。。

贏一球左右

飛都冇 咪玩啦

Skip 祝你中

基紅...

你做咩

唔係石飛打mc咩

兵工隊垃圾有冇奇蹟兩球

穩陣

無

同埋般尼 唔係得+1 炸咩。。。

好叫唔叫叫隊垃圾名.....

67 買錯波

鏝買角大無得輸

狗會得+1

柏

另外3場德乙半大 10 1 200

魯芬好勁

出面都冇+2 掛

Mc真係會開得出

般尼鬼有+2 得+1咋

無阿古獸

11點咁早講做乜鳩

Gel得了 老友

佢轉左做電競損手

咁即係般尼定石菲

讓球主客和啵

佢自己開盤 我買左曼城+2添

阿古獸唔係打fall guy咩

無先勁...

Sor 記錯 錫+2